舊屋全爆裝修有乜新方向?

點樣可以 盡快完工 攪旺個場佢?

係咪用明火煮食 d野會好味d 快過用電滋爐好多

個屋主就係想你盡快裝修完
而家計緊日薪 緊係慢慢玩啦